人難免一死 香港遲早比中國收番

就係因為呢個原因
我地先要喺有限時間活得最好
努力將現有生活變得更好
活在當下
並唔你咩都唔理等死

人遲早都死，你班藍絲唔一早自殺？

睇到標題即刻負咗

呢個唔算呃你入嚟喎

出世係咪都死架啦，藍屍咪l食野呀

仲有，2047後香港主權懸空 唔一定畀返中國

中共遲早倒台 香港遲早獨立